台灣人 除左把口 仲有咩叻？？

世界觀細
假民主打飛機
打機廢 唔屌得
自稱偽日本

有冇人同我講 寶島仲有咩叻？

仆街 唔醒起

風化案

首屈一指

新北市風化案

台灣屬於中國

無錯

台灣最美的風景

啲女正

秒

打機為例
台灣人搞到自己隊輸左 佢可以叫你閉嘴 好似嬲埋我果份咁 係咪有病？

你打尻我然後你喊

睇胸 係
睇樣 都係港女順眼d

巴打支持土炮

對人 唔對事

無領匯
無150蝗